指通風系統不達標 K11 Musea終止名潮食館租約！

LOL

藍店Condom

Condom

Matt_Leung:冇龜拉

話終止就終止，冇合約ga?

咁絕

Condom仔

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

關間舖咩事

藍店就抵啦
講好咗話要分清楚送餐員同清潔員
抵撚死

唔達標on99
食環點收架

Matt Leung:哭嚨左

份租約會對通風系統有要求？

咁樣好多餐廳都係要收皮

Ho ball

通風系統有要求，有晒圖紙
如果合約有寫明唔跟則 = 違反條件 咪隨時cut得

拆左成座再起

支持

袁匪國勇去過任何地方都寸草不生

開鋪果時無check過架咩？K11 Musea管理層辭職啦，呢排幾多生意損失？

未必咁仔細
但要中止一定有辦法

出到牌 你當食環 消防通風組廢

袁國勇up幾句搞到人地執笠

唔見佢同樓下cartier終止租約

食環發牌組都要拉晒佢

其實佢點藍？邊個集團？

呢間藍定黃？ 上網check 唔到

合約正常唔會對通風有要求
但係好多都會訂明租戶要守法
而食肆牌照法例就有規管通風嘅

食環點睇呀今次又？
成間餐廳通風都唔合格
藍店借d意就過關？

唔用国安法拉人

業主保留最終決定權

抽氣鮮風唔係消防睇完先出牌架咩

定出左牌先改個通風呢

個超級傳播者今次仆街，攪到全店收皮

佢個通風系統唔係等於商場果個咩?

商場還商場
餐廳還餐廳
今次好明顯係餐廳嘅問題啦 屌

識人咪得囉
咁戇鳩既問題都問

消防都係咁過 識撻朵 望一望就簽名走人

食環同消防又唔係日日check
佢個則個設計又冇問題
鬼知咩

係猿國勇實地度到得1/3

通常租約唔會寫呢d，只會叫你交番個as fitted plan 同風量報告
通風係食牌要求

租約只會寫明話所有設備要符合香港法例

喂係咪要全個商場啲食肆都要驗一次

真係condom

K11關門一星期， 其他舖有冇得賠？

笑撚左
袁國勇用把口就可以裝修藍店

睇則 冇問題
實地睇 開到機
「我識邊個邊個」

簽名走人

pin this

會唔會只係門面功夫
暗啞底左手交右手
之後改用另一個名再開返

即刻執

做食肆牌分分鐘仲係k11向衛生署申請

呢啲商場剩識同人斬纜，剩識落井下石，大家應該好似杯葛CCTVB咁杯葛佢！

新世界鈍仔
表演咩叫秒速割蓆

無武肺嗰陣 間間都係跟中央冷氣架喇

非廚房area 點會搞通風

今次純粹唔好彩有員工係超級傳播者姐

咁就要趕人走？

cls 比個吹大左既病毒搞到汁

唔炒得
炒左就殘疾歧視
但係之前話佢危殆喎
而家點

第一步咋
之後先告佢賠償損失

如果只係得袁國勇度
佢一個醫學專家憑咩可以當係唯一而充分客觀既結論
當時有消防同樓宇結構專業測量

好似係佢個仔話事好耐
雞扒妹應該唔會咁快做野

成個星期都幾和味 呢壇野

成個場都係藍店，妖！

袁國勇做埋消防同食環? 唔係出牌要 check 咩?

好黃

落井下石 衰過土共

袁國勇notes

趕走間鋪好過成個場唔開得, 俾我都condom間餐廳啦

CONDOM

藍店黎？

變左名乾食館

袁國勇做埋測量, 真係巴閉

嘩好撚痴線，出街大把唔合規格啦
支持一個尺度呀，food panda gogogo

lmao

而且加深社會對疾病同患者嘅歧視，幫社會添煩添亂！

唔知間野開左幾耐呢 個商場就19年尾開

百樂潮州

成個商場停+消毒
冇一兩球都唔洗諗住落樓

就算唔中止
開番都冇人敢去

一兩球咁少

本身通風唔係cert OP時已經做埋架喇咩?
冇MVAC點出OP?
咁通風有問題唔係一早已知咩?

間鋪都冇話黃藍個個都當藍

因為一間舖搞到成個商場摺埋

果然藍店先最識攬炒

真係揸正黎做香港可能封8成餐廳
剩係僭建同消防大廈水箱都幾乎必中

新世界應該當破財擋災，同商戶同舟共濟，協助商戶改善通風問題

咁癲

杯埋佢個酒店？
等佢大減價

死左唔洗陪
冇證據顯示係疫苗問題

嘛當WFH囉！

咁仆街

袁國勇的確是得一個

熱狗又少個地方食狗糧

商場一定要咁做，PR嚟，唔好搞到市民唔敢嚟商場

慘慘豬

估計係有機會係攞咗牌之後改

雞扒妹退左啦，家下佢個仔揸旗

好記得佢特首選舉，選完即刻過對面慶功

跟住個圖則嚟對 大撚把野衰

幾時去大鴻輝檢查下呀喂？！

真係唔想再去呢個場。

知唔知咩叫「如有任何爭議，業主將保留最終決定權。」

都幾pk

你嘅講法非常正確
但係港共係咪間間餐廳都揸正嚟做呢？

其實根本間間都有問題嫁啦
平時無事無幹咪由佢繼續開
真係執正黎做可能8成鋪頭都發唔到牌
K11同呢間野就當自己唔好彩啦

用得呢句 姐係預左要打官司

知期內應好多鋪被取消租約

正解
租約一定會寫要跟足法例否則隨時可以解約
要認真捉根本大把食肆唔跟足法例要求
只不過執法機構同業主都隻眼開隻眼閉

但呢家出事
袁國勇仲要講到通風唔達標
K11 擺明就想話唔係我商場通風有問題
係名潮食館自己改動咋

但 K11 容許間食肆咁耐唔達標
唔通真係無責任咩
呢家割擺明就想卸晒責任

呢啲嘢丟淡左，隔三個月乜都番哂來啦。

做生意冇品，小心個頭近！

即係話全個商場有問題, 而家求其搵間做替死鬼

中止合約有咩用
可以開返商場？

原來係咁

指通風系統不達標 地政總署終止K11 Musea地契

藍店做哂condom

正 依家少咁多生意 又要交咁多租
都諗住止蝕離場

SHK呢邊一兩球
再下一步每間商戶再追佢損失

條友唔係咁無恥, 689點會俾哂尖東海旁佢玩

藍還藍
又開個租客事
真心condom

HR 一定會諗仆街野

正常商場應該唔會咁笨劃死邊個zone邊間鋪係食店
否則有大客租成層咪又要申請改用途
MVAC多數都係中央空調，理由同上
你講果個原因係咪客戶申請食肆牌時
要另加獨立MVAC system
而佢冇咁做，所以奶左野?

宜加停工一星期，個場之後一段時間都唔會再咁多人去，又要面對咁多租户，佢地分分鐘叫新世界減租…個損失咁大

新世界唔告佢已經算執到

可能Fit out果陣改過？

k11係新世界尚書大人架

終於搵到位做佢
搞臭佢個場

睇過過百間舖，真係搵唔到邊間係合哂例
所以通常藍絲有背景做生意佔優係佢地犯例都郁佢唔到

但今次係發展商為利益出手

餐廳入面通風係餐廳自己做
K11只會要求你跟番食環 同消防通風組既要求

拎得牌就一定曾經符合要求

fehd 批得牌姐係佢合法

呢啲大商場鋪頭點敢私自改野

醫生嘅專業根本唔係睇建築睇設計睇通氣

佢9up 幾句就cut 人約趕人走

點解要攬炒.mp3

自
好想睇成個商場全部商戶告9佢

成幢砍掉重練

藍店慘成condom

潮食館係邊個集團持有既?

K11不嬲都唔係雞扒妹話事架啦

通風系統工程保就業開始

連登最活躍會員

百樂潮州系公司都唔叫藍嘅話咁美心都唔係藍啦

割得咁快

終止合約有咩用？？？？
代表Ｍｕｓｅａ可以開返呀？

啱啱開返餐廳晚市，成個商場俾你攬炒，點解唔關事？
件超級傳播者帶病返工

擺明係割蓆將通風問題歸咎於餐廳，如果唔係人人都覺得係k11通風有問題

個人經驗係要自己加風櫃 。 正常就點樣都會有個位俾你走出街，又或者佢已經做咗條喉去附近。

但冇做過K11唔知

清潔阿姐
到到爭住請啦

其實名潮食館可唔可以用我撐警做申辯理由

呢條唔係大哂

不過k11終止得 應該佢冇跟規則裝修啦

但係你出咗p牌之後，消防通風會落去
冇得扮

轉頭追討返你賠償都仲得

佢都係想咁, 賴落間舖封咗佢, 掩蓋商場本身問題

condom

食環處唔洗負責咩簽個牌比人又冇check過又冇定時巡查

FSD驗過架喎

名潮已成condom

原來K11咁唔好行, 入去周身唔聚財

唔係風水問題, 係本身通風出事

翻版肥絲 attention seeker

其實依果商場都幾多野發生，又死過人又有肺炎問題，證明風水有問題

唔止餐廳，零售鋪都中硬，以前返sales ，個倉有一半係僭建出嚟，仲未計其他分店

陰功
瞬間變condom

其實姓袁個位都唔係專業評核通風是否合格啦！up兩句就整死人，K11 musea又on99以為咁樣就當做野。人地個通風可能已經對一般通風合格有餘但點會知對武肺無用姐

真裝修

政府係絕對唔會錯的

K11musea咁樣玩d藍店

而家出事就搵呢間野祭旗

下一次出事又搵第二間祭旗
啱啦

再講多啲，唔好以為藍店比人cut 就無事

咁意味住黃店隨時都有藉口比人cut
連埋生財工具都充公埋都可以

所以點解咁多偽黃店開到成行成市，係因為真黃店好多都過唔到呢關 實比人搞

利申：絕非分化，獨立思考please

講左好多次條友亂搬科學理論

食肆界CONDOM

源頭係本身有病都要繼續返工果個

咁有冇公職人員行為失當

連整返好既機會都冇

名潮食館個老闆會唔會比人追討到破產
咁多間舖頭因為佢通風有事搞到要停工 0生意
就算開返啲人都唔會去住
不過跳舞群組班人當初周圍跳老舞播毒都冇成本
應該唔洗驚既

咁攪係唔係可以真係推卸晒啲責任

又諗返起嗰個post,一人一個返工犯過最嚴重嘅錯

通風系統唔係商場負責嘅咩

笑死我
但佢搞得一間
下間可能就係黃店 大家都提防下

因為真係唔係得一個袁國勇做野
一齊去視察仲有其他工程師／專家
度通風系統靠嘅係專家同儀器唔係靠袁國勇體感
決定通風系統唔達標係靠數據reference唔係睇袁國勇心情
踢走名潮嘅亦係K11嘅pr工作／自保行為，唔係袁國勇覺得佢無資格開舖

其實成件事好多唔同部門／人參與
只係連登仔只識袁國勇呢個名所以就問：「一個醫生憑咩決定人通風系統唔達標仲要終止合約」

藍營：

#必割蓆 #必分化 #必FigoChan

幾千萬應該走唔甩
名潮個老闆仆緊街

追討咪攬住Musea一齊死囉
Musea有份批份圖則

咪係, 袁國勇都係講自己嘢

終止合約佢有權話事咩

另類勇武

無錯，但一般業主通常唔會理，通常係d大發展商仆街先會咁做
最常見係想係死約期加租就搵藉口cut人

太平洋小島

何止裝修
直頭收皮

快快趣拎巡查記錄出黎，邊撚個簽名，就全條team上身啦

屌你老母陳茂波仲利害啦！見個市升講埋啲仆街野搞到人跳樓

佢up個 d妖流效封大廈應邊有數據可言

搞到成間k11停業
業主嬲嬲地cut佢約

醫學專家, 扮喉管專家, 四圍吹水, 搞到人地執笠

Blame the condom

名潮食館 出晒名....

無人投訴，你唔開都得添
只怪佢唔好彩

諗起呢個

犯法就係犯法

雞排妹會唔會告埋間公司追討商場呢幾日+埋安排檢驗嘅損失？

重開都唔敢去啦 40幾人中招... 起碼要等多2個月後先有人去.

下

做飲食業咁賤，好多時病左公司都會要求員工繼續返工，唔係唔夠人架喎

食環狗收工去食幾餐就叻

割䉀割得好快

k11係咪本身已經想趕間嘢走
今次大條道理

食環剩係識捉小販咋喎

Check下”百樂潮州”係黃定藍啦叻仔

因為間鋪，攬炒到成個商場損失左一個星期嘅營業額

一星期營養額只係面數
大家驚撚左唔再去個度先蝕得甘

諗下上年年頭一個邊爐群組搞到幾多蒸野鋪 / 火鍋店收皮

慘囉 食肆要用好多錢裝修架

點止呀
開番都無人敢去啦

同間餐廳割席
高招

一層推一層，等睇名潮出黎話佢地都唔知情，係做工程間公司偷工減料

琴日仲笑袁國勇唔係讀建築

通常都係業主..<商場方>有最終話事權........
而且今獲係插佢D通鮮風量唔夠租約既三分一...........

btw...名潮食館藍定黃??

簽通風流量合格證書條友仔實出事

抵呀

屌你袁國勇

其實佢話通風唔達標
最大原因可能只係冇俾開錢人定期清潔隔塵網
鮮風喉塊網密哂籠唔夠風量過
又或者係個防火閘跌左一邊冇人檢查

機會多過話佢出完牌走去再做改動

其實諗深一層
可能係食肆集團同 K11 deal 好咗
反正食肆執左
下個月租番俾同一集團開另一間食肆咪得
呢家 K11 個名重要好多
名潮食館個名反正都臭晒
個食肆集團可能連其他分店都要改名

講真通風系統呢啲唔係食環check開？
如果係嘅話k11都係受害者嚟 無啦啦俾人拖落水

on9
個通風係你個場問題
關名潮撚事咩
出事就賴9人

秒割，如果唔係火燒連環船，成個場都冇人敢去。

K11其他鋪無啦啦比間食店搞到無得開門
條數點計

人工 租金

只會追到公司

但係做假係刑事, 律政司唔告又另一回事

k11認數既話名潮就唔會變condom啦

放工去叫雞，第2日返工有2聲咳
最初諗住無咩野
後尾傳左俾幾個客人
仲搞到鋪頭俾人終止合約

K11 MUSEA！有 70間餐廳 , 啱啱放寬 4人晚市堂食 .就玩完.
就算 兩日後重開, 除戴口罩食野. 有危險

終於可以高呼感謝黨了

贏硬
怕咩告

而家終止租約已經算輕手
最慘係驚個場以後啲人流

唔少工程都係做個demo攞牌，之後再改野

可能:
- 做通風偷工減料, 餐廳唔知
- 冷鮮風用電量多, 餐廳要求改
- 維修搵平貨

無餐廳點有foodpanda?
私房菜又使唔使攞牌?
隨時酒店都唔合格
個個自己去街市買餸煮

餐廳唔係咁架絲(巴)打

其實k11好快手，又即cut約又係咁搵網媒出繕稿做pr，話空氣已達標

有又點
洗撚比面你咩

藍店就抵死啦

佢話個商場通風系統係醫院級別 有野都係佢哋商戶自己搞的 好似係

攞獎嗰陣就商場
違反嗰陣就租戶

累成個場無收入

袁國勇一黎就即刻汁

消防好似唔係理通風...

唔解決問題，去解決遇到問題既商戶支那style

咁都要係事實先得

可能係好似屋邨茶樓走數咁扮摺埋幾個月避下風頭，遲下改個名或者加個新字喺前面又開返

唔等於
廚房煮野通知商場開抽油煙機?

食環出食牌都係pass俾fsd落site睇

祭旗

真 消防檢查果陣做樣
查完D野都係亂咁放

因為食環都係hea做

K11啲高層今次快手過政府啲垃圾
即刻嚟個壯士斷臂 呢啲害群之馬真係要即刻唔租俾佢
希望其他商場都會跟機

Same
無乜資訊
大家慣咗中菜館就話藍

食環係統籌, 消防係其中一項,好似淨係睇防火閘, 灑水etc

我覺得
1 可能性唔大 因為佢一開始係過到消防先會出到飲食牌
2好少咁樣後改 通常肯比大舊錢做得冷鮮風唔會厭電貴 反而香港大量老細度縮剩係用普通鮮風唔肯俾錢用冷鮮風熱鳩死廚房班人
3可能性最大 保養求其/直頭冇做 d老細覺得唔值

消防睇通風設備，但唔會度個風量，
一路都無部門去檢查餐廳個通風數係唔係真

Source

支那01唔貼link

香港編年史用VPN上

有錯請指正

叫袁國勇睇埋全商場通風啦屌

#262

咁講法，真係港豬先會入去

利申: 未入過

主要係防火閘

果個位d裝修通風餐廳自己整架

之後其他都中
係咪全個商場嘅租戶會俾K11解晒約

理論上明潮過到食環同消防就得啦
點估到政府d人做野咁9流
講真, 俾我係MUSEA都會咁做

一間餐廳欖炒一個商場

如果當日612 政府夜晚即刻拎幾隻狗出黎制旗
依家個個繼續做緊港豬
政府PR廢到仆街

k11 musea 會唔會指定邊幾個contractor先可以入場做？

我搭狗巴成日都覺得好焗

係既話賤格程度不下領展

應該商場大櫃派風比幾間舖，間舖再用派風條喉分比幾部出風冷氣用，夠唔夠真係度過先知

Pin

有次行過電梯附近條女直情焗熱到頭暈要即走，唔知係無開冷氣通風定點

歷史文件

袁國勇：
K11示範光速割席

通風係消防, 你岩

老老實實食環條例係有要求每小時通風量係幾多
自己做野印象中都有時會被要求度數交report
但至於間鋪一開頭有冇度數 d data又係咪認真嘅就係迷黎
未試過食環幫辦到場叫我拎住個風量計度比佢睇
通常只係對足圖同spec

一定係按合約終止

恐懼勇勁撚到

又唔洗成個system加，最低限度只係加條鮮風喉

以前返工見過有個鋪位唔知改食肆定飲品鋪，結果要唔知係邊度拉條鮮風入去

搞到商場唔開得幾日嬲得制踢佢走？

裝修費無撚晒

正常應該針對呢點推爆佢
不過而家黑社會治港唔講程序同邏輯

開得大商場九成都藍

做咗幾耐生意

可能有呱 唔清楚
清潔維修保養服務通常都係鋪頭自己安排出面公司做 但有冇人睇住做/驗收又一件事

死神袁國勇

實有大班工程人跟住佢

繼續租比名潮
佢都無人敢去食

不如解約 對大家都好

指定師傅，但最後租客自己硬食

我係食環就梗係HEA做 無兵師令 上面離撚地ON99咩都推比食環做
DLLM過左試用期理撚得你死 咁撚叻你地高層自己做啦
3雞幾UNUN腳準時收工 OT冇水補 賺埋唔夠睇黃綠醫生

比我就唔解, 租照收, 本身都唔會再有人去

連登仔話藍咪藍囉，同袁國勇一樣，邊有得解

如果名潮自己改通風既話
新世界其實做得岩

邊洗三個月
過多兩星期搞下d promotion
人流就自然會返黎

丟淡左D人就會番來
何況個場都係想做自由行生意

一語道破

睇唔到就當無問題

唔會

因為不嬲都唔多人去

其實風量就有張爛鬼紙寫 要幾多就寫幾多
但運作上嘅要求比出牌要求其實高好多

但唔係咁割𥱊
梗係租客自己宣佈無限期停業先啦

你試吓三個月後仲有冇人記得先講

k11個環境又焗又濁唔舒服

醫院級別?? 殮房呀

支持 呢個場有陣懶喺香水 真心行完一轉都頭暈
SOR 係我身子弱唔關個商場事

其實最應該屌係袁大帥wo

個場target既都係有錢
班人驚閪

其實我懷疑袁國勇講某個細範圍唔夠風係有可能，但業界計條數係成個大廳面嘅數去睇，唔會細分到個咁細嘅area去計盤數

通常鋪內風喉風櫃就租客自己搵

告到個牌佬破產囉

如果係我估嘅隔塵網/防火閘出事嘅話 食環應該唔洗上身

啱
又真係有少量黃嘅租約滿後可能被踢走

連登仔點會理，連登仔最鍾意配合政府搞經濟衰退，香港窮市民做晒乞衣

諗起以前有張圖分析 雪糕車 涉及幾個政府部門：

食環
機電
運輸
康文

名潮俾猿狗玩死
快啲告佢誹謗

上面都講左，隨時可以搵藉口趕黃店走當condom
不過兒登講正經野無人理

on 9 9 極速割蓆

咪撚柒扮野啦 新世界

商場內既裝修 要有 landlord consent , no objection 架

不達標

P124

有啲商場用營業額比例嚟收租

你話仲解唔解約

唔係有archi陪佢睇場咩

你估k11冇自己工程師

呢D商場鋪通風系統,商場整架嘛
租客點會郁到個通風系統

好多人覺得係齋袁國勇自己講

講左好耐了...

可能係無食早餐

開工 完工 都要通知商場管理

依家話人地唔達標真係笑撚大人個口

賴到冇嘢好賴

餐廳鮮風抽氣自己整既
但佢啲喉就應該連晒落商場系統到
邊個鮮風唔夠 真係唔知

終止完可能叫佢換個名比佢再租過 而家明朝個朵臭左咪開個清朝囉
快手執左佢咪冇人查到嗰時批係邊個既錯 比人查下查下 查左第二啲嘢出黎咪仲大件事

我都係咁話
天花個啲通風商場整埋
無理由叫個租戶去清理

支持 名潮食館 告鳩 K11

仲要商場肯定係出左完工紙畀佢地 先開業
依家走嚟反轉豬肚

如果咁玩法
黎緊好多集團都唔租商場
轉租番地鋪
但袁教授講2句又封
第時啲鋪頭變番唔係食肆
食店轉私房菜

又一個賣左account，一個嘛字出賣身份

你打少左句"記者朋友"

連走火樓梯都鎖撚埋架啲舖

有類做法係商場指定租客用佢地既contractor裝
跟住再報條數比租客埋單
咁商場就可以湯多畢錢

不過呢單case 係咪就唔知啦

Thanks
Push

連登仔諗到消滅藍店絕招 !

先集體瀨野 然後話自己去過 XXX

點都要駁商場
間店係有問題
但唔見得商場完全無責任
牙袁教授顧主大局就要睇哂成個商場通風
唔好淨係一間
一陣連隔離賣衫賣袋都係咁差就睇下要封幾多間

祭旗 失業率又gogogo

RAP

坐擁高級食府Foxglove的香港知名飲食集團Ming Fat House和百樂潮州名廚聯乘，於K11 Musea的名潮食館(Mr. Mings)帶來多款正宗潮州經典菜色及點心。包括紅燒八寶鴨、芋茸香酥鴨、潮式煙薰鴨、招牌杏汁燉白肺湯、招牌紅燒官燕盞、名潮鮮蝦餃等。
一向以摩登藝術氣息，置身於K11 Musea的傳統中菜館Mr. Ming's名潮食館，在今個夏天帶來鮮新感。想一試名廚手藝就不要錯過！

Ming Fat House 先係大股東
百樂門 應該係係其中一個股東

啲員工好撚慘

Ming Fat House 先係大股東
百樂潮州 應該係係其中一個股東

無，搵潮食店找數

賠 ? 即係唔跟商場指引啦
又終止租約 !

不嬲輸打贏要

要check就check晒去！ 跟住入面就無食肆

仲係到講人藍店定咩
袁大帥咁玩得
即係隨時佢周圍亂咁篤都可以收人皮

袁國勇講左話k11 musea 個商場通風同餐廳通風係唔同
可以話係獨立通風系統
所以係唔關商場事

告黎告去背後實係一堆空殼有限公司

上面咪有人解咗

唔係，冷氣就跟商場
通常自己做一套獨立風櫃，特別係廚房
要睇吓佢睇吓有冇位俾你走出去

係就應該check晒全港食肆啦

佢應該話佢犯例 無條件取消 食埋佢筆按金都得
搞串左佢個場 一定嬲到仆街

裝修公司

應該要由名潮食賠哂其他商戶啦

阿叻又盲仲識深潛點夠玩

間野會唔會係自己人老臣子開？

Death man

通風系統係屬於K11定間餐廳先?

做個間風喉公司 同 大判會唔會比人告

condom

餐廳

要等藍營去批鬥K11

肯定會啦，分分鐘同一間公司接過黑心既，全部要重新檢查，一係以後black list

有啊
合約寫明業主突然唔想租比你 你就要走

你商場監管不力喎

OpenRice

鋪入面個通風係鋪自己搞 鋪出面先係商場搞
商場鋪頭一般都係用fan coil unit
fan coil unit同chilled water pipes就係商場俾間鋪用 鋪入面嘅air duct同diffuser就係店舖負責

知識幾重要呀

睇埋其他藍店啦
都唔知要執幾多間

合格證呢D位就係出事做comdom 架痳

未計其他名店直接損失.
老闆要老破啦. 上面ROSEWOOD 都未計

這間新派潮州菜館，其餐廳的股東之一為著名食店百樂潮州酒家家庭成員貝祖榮，餐廳亦由百樂旗下的進灃管理有限公司負責。據知集團得知情況後，已收緊防疫安排，包括暫停員工在不同餐廳調更工作，但有員工坦言已影響其他分店旁生意，「佢哋（名潮食館）出事後，我哋（百樂潮州菜館）生意都跌埋。客人心水好清，覺得都會有事。」

唔規劃定邊會有louver位比佢做kitchen Exhaust,
邊到有drainage & water supply ?
應該係講緊想賴間鋪裝修做得唔好， flow rate per person 唔岩例

都要睇商場俾幾多餐廳

一層推一層，等睇工程公司出黎話佢地都唔知情，係裝修佬擅自改動

食肆基本要求 一定寫

裝修左幾耐？咩保養期都過晒氣啦，告得到啊仲？

抵啦擺錢落去裝修到靚靚
做唔夠5年被人condom

商場自己本身都會有要求 blind左落去租約

黃店準備

成個musea food court 全滅

證明左大財團既 律師團隊係幾咁有用
點都搵到條野入你

唔係既 有時係warning 同penalty 行先
今次係做野俾街客睇
你估佢唔驚無人去佢個場

業主大曬

租客拎正牌，可唔可以告孽主違約賠錢

通風系統唔係業主整？
關租客咩事？

佢4圍睇人通風水喉
似三行佬多過醫生

咁醫生落場把撚?
又唔係即場驗 佢UP下就係
完全冇科學跟據

入則寫RETAIL SHOP ARCADE 果D已經唔洗cert ，甚至寫餐廳都唔洗 MV，好多都係租出去，個租客自己同食環搞，食環出牌例係自己一套，唔跟BD, 唔係OP 要求

咁都有得抽水

唔怕

出牌前幫板到過現場睇既
咩晒獲㗎啦今鋪

on 9 到呢

pin this, 重點在此

可能得食韓燒，連鎖打邊爐個啲無事

9成9 預細左 把扇

所以話做工程 預大無壞

中央還中央，而家係講緊餐廳入面嘅通風，呢個係餐廳嘅責任，佢地係要comply 所有政府要求，業主只係租地方出嚟

上次愉景新城新世界都係咁終止chickee duck租約。 累到佢就無得留低

你調返轉問佢，咁應該點起？啲抽風點擺，佢可能答唔到，因為佢只係指出問題，而係無解決辦法

藍絲最鍾意講

hea check

佢check 個陣實影曬相 保平安架啦
政府收人野 既位 正常實做record
證明啱標準先收

餐廳既通風做乜防武漢肺炎
藍店抵撚死

有邊個無失當

扮乜嘢呀，你地商場唔係都有責任去check架咩！

佢有鳩錢交租

袁生去滅藍店你又唔滿意

佢指出果 d問題係亂黎

跟本無實證同武肺有關

只係亂咁 fit 去一個 theory 到

有名你叫新世界，仲唔係世界仔？

多謝大家令政府諗到新方法消滅黃店

商場維修部工程部 食環 消防一定有收貨出牌. 管理處先會比間舖開門做生意
而且做得呢啲商場既冷氣佬. 都係商場nominate 有牌既先會比佢埋位做
出事前就個個都專業 呀支呀咗. 有咩事就個個都唔關佢事

cctoy係網上推post 咬人 批鬥咁多個月 都唔及袁國勇一句說話

其實風機 好多時都係後期商戶
自己加改 ，就好似你買左層樓咁
你裝修到自己透唔到氣都得

已射之condom

明朝食館可以以該分租約係歷史文件，
佢一直以來都起果度做生意為原則，
拒絕搬遷，其他人都唔應該批評佢拒絕搬遷，
因為咁只會令件事越來越惡化。

你咁叻咪出篇論文話佢講大話

所以上面仲有人問點解可以咁樣強終佢租約
佢唔走，成個場其他租戶排隊輪佢大米要佢賠，依家可能係新世界放生佢叫佢好自己走先其他嘢我頂住

違犯合約自動終止

政府唔係賠啊？咪啊你

香港人
過多排搞下promotion就無人記得

抽風機個一秒抽幾多立方米
其實參考數據黎

之前睇消委會份抽油煙機報告
唔係數據越大就越勁

N咁多環境因素係可以令到抽唔到風

但係間野收咗皮啦喎 仲開咩工

頭先睇左陣，retail 好似真係冇ACH 要求

佢無講大話

但亂9黎
自己諗到野 fit 落去 d theory 就當真
做科學既人都知咁樣假設 d theory 係 true 係多數唔岩

但係間野係地庫，通風唔係應該商場負責咩
冷氣個d應該係商場中央冷氣，地底點開窗，可以點通風

藍店手足

兒登仔

仲有"滿樂潮州"集團都係百樂集團

滿樂潮州
滿樂中菜

有獨立風喉通番外面
利申 9up

On9 到呢

推出半價優惠
個個仆住去
你重記唔記得半年前邊間餐廳爆過？

份合約咪就係會寫業主有權幾多日之前通知終止租約

阿姐要清0攞威搶票連任
好地地又俾你爆幾廿單出黎
攪極唔掂仲唔嬲到震

係未有錢補? 可能好過開鋪做落去

呢D食環做，理論上佢合格先有牌，有牌就租得，商場管理層撚識咩

搞鳩到成間商場停業

呢D情況「專業人仕」一定保障曬自己，影相之類

會唔會改撚晒積

但係間鋪係租，風喉設計可以改咩，唔係商場一早設計好?

替死鬼

我都信係咁，行過入面d corner位係真係焗到抖唔到氣

成個場都垃撚圾

但入面d 野賣到貴一貴都排到癲，有錢都食唔到，串過馬撚

比錢叫商場改 工程部批改則就可以
通常要加大deposit, 預你走時做還原(佢話)

但裝修邊有可能唔使經商場pm批就做？
有咁易話推就推？

記得用archive today嗰類留底

高級黑

結果都係冇人探討關唔關隔塵網/ 防火閘事

咁唔止嘅
之前用安心出殯換四人堂食仲有另外一個條件
就係1個鐘頭之內要換6次空氣
鴨嘴袁出到呢個conclusion肯定間舖頭之後會畀人罰到甘
加埋業主又唔想攬舊屎上身
結果咪咁樣收皮

岩岩睇有線
全港得45間合乎資格

楂正做

只能夠話你聽通常唔係咁
同AC MVAC 通常都唔係要用皇完判

數就計好晒架啦，但落手落腳做果個就

次次行樓下食嘢嗰層就覺得好焗

Cobo 垃圾

即係商場本身設計間鋪係食店，然後商場既設計唔合規格，然後入商戶數都得，同騙案有乜分別

咁個原因係咩至得㗎

呢間垃圾場

執撚左去

大家抵制咪鬼去
我就唔係去
咁多商場
健康緊要

點解

黃到。

秒割

過分賣弄，求其搵名貴材料推埋一碟/整吓汁就當創意 ，香港人做高級菜通病

香港唔封關又可以告邊個

呢個叫不可抗逆 ⋯

割得幾快

食肆牌有好多種 每種要求唔同.
佢話你間舖做既野 同佢原本批比你既唔同 都夠死啦
你睇翻contract 佢paper work實無錯咖

批完唔通商場收貨咩，過到食環過到BD過到消防咪得lor

袁國勇幾時去法庭up幾句

話係保養問題都得啦
VSD 多塵

風喉可能冇改嘅 有機會係關撚部鮮風機

咁樣可以省電又可以凍d阿嘛

可能冇人識

其實佢話唔夠ach 根本大把原因
同埋設計根本唔會跟ach設計，梗系跟人數設計啦，方便走法律

咁點解當初肯發牌俾佢經營？有份監管嘅要問責喎

則師整圖果時一定整好細人數
然後就可以按人數黎搞個fresh air load

咁樣d風櫃又可以便d，廁所馬桶數量面積設計又可以細d，幚業主省好多錢

當初一開始發牌純粹睇當時設計，果時你點check都唔死就得啦之後你點搞都冇問題，反正冇人check